# qa_guru_python_13_10

Написать тест на проверку названия Issue в репозитории через Web-интерфейс.

Этот тест представить в трех вариантах:

1. Чистый Selene (без шагов)

2. Лямбда шаги через with allure.step

3. Шаги с декоратором @allure.step

4. Разметку тестов всеми аннотациями

В качестве ответа на задание приложите ссылку на свой репозиторий GitHub в поле ответа